如果Long d 撐過左武肺，算唔算係人生成就?

武肺可唔可以short d

我應該捱唔到

用動森黎捱緊
dklm死支那打亂晒啲plan

我個個都係到瘋狂打機
揾佢傾計就話忙
最後忍唔住同佢講唔知係到等咩
佢話咁你咪唔好等

做啲大家共同都鍾意既野啦
不過聽佢語氣都幾濕濟

long d ing 屌 有排唔洗睇

買部switch 買隻動森頂住先啦
long d 恩物

我地係,,, 天水圍Gang Gang

上zoom一齊煲劇
又唔鐘意真係諗唔到

佢有咩興趣?

分撚左